波台手足英超開鑼仲出唔出去？

一齊出去睇

六隊 哋屎 引彈

利迷再出嚟勝利巡遊

著波衫出

仲未甩p嘅

出
要令到黑警都無得睇波

連狗玩野

你同佢有咩牙齒印啊

唔撚睇都出呀

曼連重奪英超大遊行

勇餅

最聯

寧願香港無民主都要睇利物浦

可以性

會俾白衫佬打

我會著埋黑色波衫出去

幾時開

開波前返屋企

不了好熱